macbook 12”電量一問

小弟係macbook新手，早幾日新買左部macbook 12”，但係唔知點解啲電走得好快，完全去唔到官方話10小時嘅續航力。就算熄左機都會自己走電，同埋叉電到100%睇活動監視器都只可以用4個鐘多少少。

想問下呢個情況係新買嘅macbbok都會發生，要等佢幾日先會變正常？定係我部機問題？

好難有人答到你 今時今日邊有人仲用macbook

我係MacBook pro，都講緊只係用到6粒鐘
你驚可以去Apple store check下

The new MacBook 啊
懶醒

點解會冇人用macbook

Keyboard 燈 有無著？
個moon係咪較到最光？

你部pro用咗幾耐？啱啱用既時候有冇我咁嘅情況出現？

無，一直都係6粒鐘左右

間間廠啲機都係少過佢自己講既時間架啦，除二就啱啱好

已經盡量開得低，moon通常開3格左右，keyboard就有時1格，有時唔開

我wifi播 Netflix 都有四個鐘。
十個鐘應該係無network, 文書工作。

好 我再用多幾日睇下情況有冇改善先

你都係用macbook 12”?

仲係第一代添

我部用咗年半嘅macbook 12, 都用到接近8個鐘，當然只係上網同email呢啲簡單野

Pro 9個鐘

我之前部m3 做野夠玩7個鐘喎

垃圾apple
閒閒地出個街溫個習都十粒鐘啦
我寧願佢降低效能俾我用十二粒鐘電腦
橫店都打唔到機

好彩個design 唔難睇，仲keep到水準

咁你好心就買mba

我都用緊12吋 macbook，啲電都算到好耐

我就係mba轉mbp ， nmb 我又覺得mon太細